IQ題: 有咩係爸爸、媽媽、妹妹掂到

哥哥、姐姐係掂唔到？

推

入黎陪我

我條丁

陰莖

喂呀！

嘴唇

你俾機會啲蠢嘅人諗下先嘛

哥哥、姐姐

爸爸、媽媽、妹妹

陰蒂

秒

唔係陰唇咩=.=

陰你老母個老母

其實此post已完
我諗起以前細個俾叫我係咁講姐姐
然掐住我個嘴講會變jer jer

你細個都幾kai

老母生第二次仔既陰唇

唔明

...

你諗多一陣先

連仔咁未瞓？

你讀下

NO

姐姐我都掂到，係哥哥掂唔到

讀左3次啦，你錄音講

點掂到呀

係咁嫁啦
細個蠢

呀大肚xx喺我隔離訓左
我唔錄音啦

讀左10次都唔明

個嘴唇👄會掂到讀嗰陣

爸爸媽媽妹妹

再試！go!!

得未？

終於諗到
生活左廿年都未聽過呢條IQ題

都係唔明

讀出黎時爸爸媽媽妹妹上下唇會掂到

kai子
個term有無十年

都係最近無意中聽到

屌原來就係咁讀出黎

大家開不開心呀？
現在我不再寂莫了

係西

零分重做

明明咁有趣都負評我

好耐冇聽過

童年回憶

雖然俾人秒咗 不過我覺得都唔低質
已正評

爸爸的陰莖

點解妹妹會掂到

真正答案係爸爸條撚

幾有趣

高質

學術台

大家應該仲細，無睇過葛民輝、朱茵套《天才與白痴》

陰唇

你地用陰唇黎講野？

媽媽個妹妹

細佬都掂唔到

老豆碌鳩

連登都掂唔到

幾有趣 正評

人人要愛護眼睛
滴V老篤使眼睛更明亮

個iq題有冇40年

掂到個 發音 咪變 啤啤

老母閪

哥哥 姐姐 剖腹

樓主小學畢業未

令你失望tim
我已經大學畢業咗

唔制呀！
要一百個正評

Push

入黎

正解